以色列呼籲全世界對抗反猶主義 願與所有國家就此提供協助

以色列呼籲全世界對抗反猶主義
發表時間： 29/12/2019 - 20:15

美國紐約州一名猶太教士住所2019年12月28日周六晚發生恐怖襲擊事件 USA: Maison du rabbin hassidique à Monsey (État de New York), où une attaque terroriste s'est produite dans la soirée du 28 décembre 2019.
美國紐約州一名猶太教士住所2019年12月28日周六晚發生恐怖襲擊事件 USA: Maison du rabbin hassidique à Monsey (État de New York), où une attaque terroriste s'est produite dans la soirée du 28 décembre 2019. 路透社 REUTERS/Eduardo Munoz
作者：
尼古拉
美國紐約50公里外的Monsey周六猶太光明節（Hanouka）期間發生襲擊猶太人事件，多人受傷，一名嫌犯被捕。以色列呼籲全世界共同對抗反猶主義。

廣告

繼續瀏覽後續
據本台法廣RFI法文報導，2019年12月28日周六晚發生在美國針對一名猶太教士住所的襲擊事件，至少造成五人受傷。攻擊發生時，民眾正在慶祝猶太教光明節。據當地猶太協會消息，傷者全部都是猶太教正統派信徒，其中兩人傷勢嚴重。以色列方面現已做出反應，呼籲全世界共同對抗反猶主義的擡頭。

以色列總理內塔尼亞胡周日也嚴厲譴責最新發生的這一起針對猶太社區的襲擊事件。本台法廣法語記者提供了以色列總理的這一講話錄音片段。

內塔尼亞胡表示，以色列嚴厲言責最近發生的反猶太事件和光明節期間發生在紐約州一名猶太教士家中的暴力攻擊事件。以色列衷心祝願傷員們早日康復，如果可能以色列將與地方當局合作，以戰勝這種現象。以色列就此向所有的國家提供幫助。

此外，本台法文報導指出，一名一度逃跑的肇事嫌犯現已被捕。

美國
以色列
恐怖主義

小粉紅準備！

我好難過 手足...我哋係咪唔要2020普選啦？

德國聯署
1. deadline 25/12 (成功)

2. deadline 30/12 (成功)

3. 暫時最後一個 deadline 1/1 仲要35000人
德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

猶太人
曾經受上帝膏立
平均智商全球最高
擁有top 1%財富
共濟會成員之一
生意人，科學家
受到人妒忌

世界毒瘤 拎本聖經搶人地方趕人走，將戰亂帶入中東。成日用納粹大屠殺做情感勒索

佢哋血統好好

屌你幫左我地先

中共遲早要讓步、我們必須堅持下去
中共經濟只是紙老虎 ；在貿易協議， 大敗而回 。中國問題三座大山；
一、樓市泡沫 債務堆積如山 連恆大都要借十幾厘利息渡日
二、 貿易戰下 廠商大量出走 造成失業潮
三、壓力下，竟然推出[國進民退]， 集中阿里巴巴騰訊聯想等科技龍頭…的力量 專心工打5G/ 人工智能/大數據/超級電腦等領域，最終'大躍進'的2.0=必自毀前程

香港勝在有大型反抗/黃色經濟圈、好讓美國視為新西柏林，不至於受到西方重點攻擊
藍絲不明白中共已敗象紛呈，現在美國吹雞，香港人就必須選邊站，明確支持美英歐日，方可逃出生天

以色列係世上最親支國家之一
當年明明係中華民國救猶太人又走去幫支那人民共和國

猶太豬賤都無人能及

抄登仔好崇拜以色列 支持打壓巴勒斯坦

從來唔會同情猶太人

我同情比納稅殺哥班老弱婦孺
但絕對唔同情坐最上層哥班見利忘義既猶豬

粹

香港已經有個佛地魔幫納粹香港做野啦

俄羅斯國歌重好聽